[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Все хотят одуванчиков**
---
---

А Олеся занималась продажей органов...
Только доноров она находила сама...
И ее официантки исчезали прямо на работе...

---

Всех этих пидарасов объединяло то что они из одной секты...

---

По этому наша Ксюшечка так легко выздоровела...

---

То ей там три месяца осталось...

---

В свое время они меня выбрали на донора...
Но фортануло...

---

После очередного донора...
Официантки замывали зал шуманистом...
Не понимая зачем...

---

Сейчас Ксюшечка устроилась в больничку...
Так легче работать...

---

И заруливал там всем этим Салогор...

---
---

Однажды попав в шакальник...
Я на всю жизнь посадил их на хвост...

---

И Герман стал точкой опоры...
Дашь на дашь...
У него вытащили для кого то сердце...
И его потом нашли на детской площадке...

---

Ну вот бандитская группировка действует...
Ну а прикрывается маньяками...
Сектами...
И прочей хуйней...

---

Пока они выращивают моих беленьких...
Смотреть за ними нужно в оба глаза...

---

ЭКО стоит дорого...
А моя бывшая жена быстро наладила бизнес...
С моей детской фоткой ...

---

Пол мульта платить что бы выбрать лысую фотку...
И тебе просто вогнали шприц...
И не факт что там будет то же самое...

---
---

Они мне эту хуйню в армии провернули...
Сучки...
Вся часть в одуванчиках...

---

Но все началось с Кати...
Которая половине Одинцово раздала...

---

Хули в ЭКО приходят...
Там одни черномазые ...
Или евреии...
Или подмена...

---

Они этой дичью из биологии заебали...
Все как папа...
Просто Москва тогда столико настругала...
В свое время от черножопых...
И тут начали подьебывать...
